香港人反抗, fight for freedom,黑警黎啦,快啲走呀, be water 呀. 留力留力.

笑撚死人. 快啲返屋企啦.比人打比人拉.

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打